17年grad嘅你而家撈緊咩？

小弟撈緊政府紀律部隊，非警犬
但係好撚大壓力，自己性格亦唔係好適合做
啲工作一錯就好撚大獲
好想辭職
唔知自己仲捱唔捱到落去

Office 定老散先
兩者壓力差好遠

其實做咩工都係一錯好撚大獲

似乎做緊officer grade?

老散grade, officer+老散工作都要做

你咩性格覺得自己唔岩做？

錯左又唔會比人炒

你咁大壓力睇精神科拎白咭啦😂

個人內斂

都係為錢看

錢其實唔太重要，夠洗就夠，壓力大到成日想跳樓，飯食唔落，覺訓唔著

做公務員做到你咁悲哀不如你放棄啦

放棄緊，搵住走

大學office工
做左兩年幾都有時錯埋啲無謂野
一比上司話重兩句就好騰雞 覺得自己好廢

琴日先比人話完

工程

IT，人工好低

你意思係性格唔夠主動 同人玩唔埋 埋唔到堆？

做錯咪再做過

想轉其他部門定出番私人工？

你出過黎做野未?
唔係所有野都有得restart

事實做錯野係好平常 restart唔到就補救
定係你未做過野？

17grad 輕鬆月入15k

17grad 輕鬆月入6k

紀律部隊呀
睇清楚先啦
唔係樣樣有得補架

得啦你讀埋書先講野啦

得啦
你老母俾黑警屌啦
小學雞

業都失埋，畢業兩年得一年工作經驗

做緊份輕鬆工 (相對上)
工作內容都有興趣但覺得自己工作量太少
但其實到頭來打工都係睇人工

做緊audit 狗

海關？

其實無乜紀律部隊大壓力喎

你做緊咩紀律部隊？
大部份前線紀律部隊都做到爆廠喎

保險狗

讀緊書

厲害

跑數係咪好大壓力

有幾低？

P牌仔會唔會行埋一二邊先比較好？

撈麵8k

17 grad 30k

Engine狗 人工算係咁
工作量偏多 落site做document成單job一手包辦
不過都無乜目標 因為細公司難考牌
無諗過要長做呢行
Parttime讀緊master
做住先搵下錢過多一兩年去外國再讀其他科既master

17 grad 41k
日日做死

返左兩年就個個都30/40k,

我都係等兩老死左就渣刀去政總真主萬歲算

都係17grad 番9放5冇ot 16k 但冇前景想走

18年grad今黎圍爐 一年內第3份工

求其一個big4 狗/銀行狗都30up

Ching邊行

日復日,但又無目標

銀行 28k 計埋year end 30k

考緊海關散仔 有offer都走 太悶

唔好啊，做撚死你
有開工冇收工

海關wow

Hr狗

我同你掉返轉想入銀行2年做到30k算勁

做緊政府唔好咁睇唔開入私人市場 真心

行你老母個爛屎眼咩

趁後生搵多啲錢先

勿做私人工 日日做狗

講笑咩ching

補習 近30k

你信個啱啱出班既豬粒用個腦諗下啦

做緊廢青

邊行？

17年grad Bachelor 18年grad master
依家係AO

重刷緊第2個degree
見到你地番工搵錢
我而家仲要on99咁去緊career talk搵intern

利申 野雞哂銀grad

office
20k

其實我唔係
平時同朋友足水
消防成日溝女
狗就成日話行行企企
海關就話企閘口等收工
入境就唔識朋友

辭職啦 垃圾散仔 有咩壓力丫

Ching咩dept呀

私人工咪仲chur

我明，我對上一份都係咁，
所以立志入政府

唔係每個公墓員都hea位
你做過就知
有啲合約ea位都好hea

大學畢業兩三年30k好基本

班鳩蛇一齊行

可能我未做過紀律部隊，黎緊其實想考入境，你覺得唔好做ge位或者咩原因噠地方令你好大壓力啊？

Second tier?

擺明IA
Act緊SIA?

西位係可以無極限
年年ACO都有人拋錢走就係咁

6k唔駛grad都得啦

係啊

認同呀，係外界睇政府覺得佢好好only

岩岩失業，好難搵工呀DKLM

除咗警犬，打死人都冇事